Controller:

x merge Dateien, ArrayLists für alle Cluster und Klassen
x Controller f. parallel chart
x mehrere cluster/Farben
x Überflüssige Attribute entfernen

x Korrektur Daten
x drag axes
x sort vertical axes from few to many...
x Klassifikation, doppelte Attribute entfernen
x zusätzl. Beschriftungen
x screenshots
- readme


cluster baujahr ug vol bodefläche höhe dachfläche wandfläche wandflächehell wandflächedunkel dach:bode volumen:boden hell:dunkel bode:höhe 
sonnenfläche:wand klassifikation